[高汁會員入] 波台深宵暢談區

已經傾緊喇

你唔係高汁會員

高汁會然here

入黎我到傾

樓豬條臭雞blocl我=.=

咩

你唔係扑我咩=.=

推到 N BEN 入嚟

no

hi 沙高好耐無見

我成日見到你

呢排先上多咗水

學校借做試場？

佢唔是高汁入唔到來啦

你刀系啦

佢狗黎

又jer

可唔可以尊重下cos

不了

出文未

不了 佢唔食辣 唔係男人黎

狗黎

初黎報到john禾ok？

Yes

各位好

互含區

旺旺真鳩喂

岩

hi

你坐監

push

拿囝

找數未牙賓

你叫牙mik 找左先啦

邊個再講n Ben 走數就係與我為敵

pish

人地應左走數狗了
到牙賓啦

我都應咗了

人地又唔是認走左意大利統一條數

佢認唔認刀係狗